你哋介唔介意另一伴多異性朋友

有時佢啲異性朋友成日覆佢story
都唔知想點口講又話無嘢
點解唔識避忌？真係有咁多嘢好傾？

係囉 都唔知博咩

尤其係男仔fd，明知人哋有仔啦
想點撚樣

We are just fds………with benefits

樓主仲係學生？

介意

po個ig宣示主權囉

唔關年齡事？唔通狗公到咗40歲就唔洗屌閪咩

有post都係咁！都話明知人地有仔

好介意
都唔知佢真傻定假傻 避忌下都唔識

都唔知咁多做乜9
開p咩

扮明假傻啦！得一想二

Ig點識人？reply story r水吹？

唔介意
因為自己雙性戀，對朋友同另一半都冇話特別睇性別，亦都唔會咁樣要求對方
（當然，曖昧嘅「朋友」另計

唔識都會覆啲人唔會當佢狗公或者姣婆咩

有仔就唔覆得佢story?

我都真係唔識玩

唔係男就係女架啦

呢句野真係好un耳

我都覺

唔介意既 好少會留言 淨返你地係到圍爐